# Environnement de travail

dddd

## Les espaces de stockage
## Connexions externes via le relais-ssh
## Transfert de fichier
## Proxy pour avoir accès à internet
## Outils essentiels
## Fichier bashrc